特朗普發表講話：威脅提高對華關稅

外媒報道，美國總統特朗普在白宮內閣會議上發表講話時警告，除非中美達成貿易協議，否則美國將提高對中國商品加徵關稅。
道指中段曾跌逾百點，現報27,944點，跌91點。

會談近了 係時候出口術

Sorry 白粉報最快手

而家收幾多税？
過50%未？

撚狗又黎

彈出彈入

今日CCTVB新聞仲打晒飛機

撚狗界大狗又出手

大哥

跌91 點都出新聞
東方太陽請唔請人？

就算美國提高左關稅
最終贏家仍然係中國

發現佢成日彈出彈入
個市都習慣哂

繼續升 牛3

個市回調就入美股

係我就唔忍啦 支持習總派遼寧號同美帝打過

恒指聽朝跌多啲thx

加LA屌

彈出彈入->彈入彈出->彈出彈入->彈入彈出->彈出彈入

又炒股

話左撚狗架啦 連登仔之前仲屌侵